點解人何苦要抱著清醒進睡？

屌你老母訓唔著呀！！！

愈夜愈傷心

唔好訓

唔可以放低，放低咗就咩都冇哂

訓啦訓啦

屌你係咪有語障，又點解又何苦，一係就點解人要清醒入睡，一係就人何苦要清醒入睡啦

人點解要何苦呢

何苦 逼你 在乎

放唔放低都係冇㗎啦